#### Тест-кейс №4.1 Предоставление авторизованному пользователю добавление отзыва в профиле преподавателя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Нажать на кнопку "Добавить отзывы".

###### Ожидаемый результат: Возможность добавить отзыв

#### Тест-кейс №4.2 Предоставление авторизованному пользователю вводить содержимое и заголовок отзыва при его добавлении
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Нажать на кнопку "Добавить отзывы";
6. Написать заголовок;
7. Написать содержимое.

###### Ожидаемый результат: Возможность добавить заголовок и содержимое отзыва

#### Тест-кейс №4.3 Предоставление авторизованному пользователю сохранение отзыва
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Нажать на кнопку "Добавить отзывы";
6. Написать заголовок;
7. Написать содержимое;
8. Нажать на кнопку "Сохранить".

###### Ожидаемый результат: Возможность сохранить отзыв
